［討論］何君妖係推林鄭去死概最後一根稻草

自己豬都算，D戲又假，做衰野又太楊，加上克警又係豬隊友。
最燃🔥🔥🔥係打傷咗立場妹妹